明知再問你 結果只有 越問越不堪

收嗲啦

收

問你老母

屌你老母